屌你老母 元朗又亂9咁查人

Live
無撚端端衝埋去小巴站同大排檔
捉d後生黎查

人地行過都㩒人係地

個藍衫男仔做過d咩？企係到食煙都拉？

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

乜都無做 痴撚線

我覺得, 一班年青人很蠢, 明明有大把時間可以散水, 卻在隔遠叫罵, 係都要等到班popo 衝過來捉人才走, 一定有幾個唔夠快跑而被捉

點解唔放聰明啲, 有時間就走呢??

路過都咁樣比人㩒落地下

...人地大排檔食緊飯，一d行緊返屋企，無非法集結

對，應該黎都唔好黎，喺屋企鳩叫落樓最安全

記者比啲狗推到勁後 捉左都冇人知咩樣

明知人唔夠多, 又冇gear 就唔好走埋去睇熱鬧,

最主要係, 人唔夠多, 武力又唔夠

各位走啦，今天是伏。

專捉後生 一字排開

算啦唉
其實都已經輸晒
真係無晒辦法

知啦知啦 一早block左你

晏就有個post 話咩元朗靜坐
心諗日程表提都冇提啊

明明個男仔已經俾佢地壓住喺地下無反抗
黑警一野跳起跪落去

其實由頭到尾發生咩事

推

很多後生仔, 企在一起睇熱鬧, 叫罵, 根本冇得鬥
be water

走啦, 散水好過啦

五毛

咁撚多警察
721去左邊

是要拉什麼重犯恐怖份子?

吸煙都拉
得罪煙民

阿姐好勇

去元朗靜坐根本係大伏。

狗署出車直接可以行大馬路。 點解可以叫人去大馬路靜坐？ 真係想畀人拉咩？

你真沒冇建設的批評

你在現場, 武力唔夠, 人力唔夠

唔走做乜??

你咁叻, 你認為仲可以做乜?

食飯原來係睇熱鬧

有冇巴絲識梁澤謙(同音)

你係咪唔識睇中文

仲可以做乜?

Push

popo 𠵱㗎發曬顛喇

次次遊行前就加火 真係好可疑

屌你老母完全9拉 警權無限大

都話咗人哋喺大排檔食完飯 元朗冬菇亭

大波man個閪樣好撚gay

同意 心諗咩叫 放聰明d

又警黑合作

佢係度 證明今日真係藍絲果邊吹雞

佢哋都唔同你講法治，係唔係都抄牌同拉人，手足小心啲呀，唔好逗留咁耐呀

冇錯 死全家唔係只係講架

我明你講乜, 被拉的係無辜

但其他人, 人咁少, 在叫罵做乜?

今日不是第一次咁樣,
很多年輕人被拘捕, 的確不停叫罵, popo 一衝過來, 又走唔切, 就捉到

一定要取消查身分證依樣野

元朗國今晚戒嚴

所以9叫9鬧已經無用

冇錯

咁大班狗留守元朗都好明顯係藍絲吹雞假活動捉人
點會明明都無人知呢個活動
班狗都唔去港島 調咁多人係元朗

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

認真 呢排班狗正常左好撚多 武力低左 又唔該前唔該後 當然係講緊同前二個月比， 我哋係咪都要回應下 盡量唔打狗 對番準政權 ，裝修 自衛還擊 藍屍 黑社會 先動用武力

要時刻察覺警察動靜，有時係有難度。

你應該問嘅係
點解冇犯法行過都要拉要鎖

有賊入屋你會走佬定趕佢走？

又未至於係五毛嘅 睇落似係比較年長嘅和理非/比較冷靜分析嘅巴打

始終講真街坊點屌都好 班狗都唔會受傷/扣血, 但係反而要冒住被捕風險

正正係咁先需要多d 街坊一齊落去掩護手足, 因為街坊就算比人逗都唔會有太危險
最多都係坐返幾十個鐘 (一定告唔入)
對比起真係行動手足被人拉咗可能會不斷比人打/控罪都重好多

屌， 預撚左， 麻撚木

有沒相認人？

點解唔放聰明啲, 有時間就走呢??

典型冷氣軍師

其實街坊都無謂再屌狗啦，
見到狗就走啦，

可能有鬼扇動緊

班仆街狗真係好想打7佢地

但係, 真係唔係第1次係咁

很多被捉的男女,都係在睇熱鬧, 人唔夠, 不斷只隔一條街叫罵, popo 則有時分兩條路去衝, 結果很無謂地被拘捕。

明明時間可以徹退，叫罵幾句咪走啦， 唔好逗留

依家仲問呢啲問題係多餘
因為已經濫捕濫暴，係事了，仲問乜好問？

人多就話可以鬥過
人少就應夠走

留前鬥後，

打不過就逃
這一向是正確的戰略

今晚俾人襟低個個企係度食緊煙only

比舊膠你算

濫捕你唔話
話個無做野企係度嘅 都幾搞笑
咁以後見到係唔係要行個禮先走得？

究竟佢係冇腦嘅老人家, 定係低級五毛。。。

一定係年青？？？ 好多老人家喺度嗌！

其實做乜尻 自己霸住條路

唔比人哋真係唔關事路過？個個都熟時事政治咩，隨時有人真係唔睇新聞以為差佬真係只拉示威者，其實就乜人都搞

Hello sir

你講得很對

若係 full gear 的前線, 要落去做掩護
但那些青年, 明明乜都冇, 很可能就只係今天出元朗懲罰黃店, 見有熱鬧就睇嘢, 跟住不斷跟群眾叫罵, 又唔願意走, popo 一衝又走唔切

很不智

哇...

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

Sir你條毛 唔好郁吓就話人sir 起吓我底睇吓先啦，你真係唔覺佢地唔同左？

每個人都要自己唸怎樣環境才有利
永遠都係, 人多才安全

對方popo 都幾十個, 另一邊年輕人也是幾十個, 仲有大波man 之類隨時抽後腿, .... 這情況, 一定係走為上著

又賽狗

真係唔覺

唉, 濫捕濫暴, 係人都知

我只想表達, 在這個場景之中, 啲年輕人可以再做得聰明啲, 做到不拘捕, 不受傷,

有冇睇字架屌你老母
人地食緊飯啊, 街坊黎架咋, 走乜撚野啊

on9黑旗

黑旗

屌你啦

你知唔知咩叫民怨

講個笑話啲狗正常左會講唔該前唔該後

Just a joke
Btw maybe you are just getting used to it

唔該前唔該後 又話 乖啦走啦 睇到我都o撚哂咀 屌哪聲7 8 9 10月頭果陣一埋黎就禁低扑幾棍先啦 見人就拉 對街坊摧淚彈放題， 應該係感覺到政府真係會輸 出賣佢地 依家放軟手腳

好痴線

依家舉埋黑旗wow

元朗狗 正仆街

元朗有幾毒？甘多tg殘留物

當然, 這就是民怨
有時係要忍一忍, 鬼叫你確實在呢一刻唔夠人多, 唔夠打,

走, 一點也不羞辱

策略性徹退

好多食宵夜同放工經過架

元朗街坊真係好勁!!!!!!

呢單嘢冇宣傳

我仲以為得我睇到 笑撚死我 班仆街從良呀想 無咁撚易

完全唔覺得

準備大波man

收左隊，快堵返路

不過轉頭實狗衝出黎

哦 收嗲先啊你唔該

我係見班狗依家咁反而好唔撚慣 ，有機會係開四中全會或者係淋病講完有機獨立調查委員會

今日人地食煙都拉聽日你食飯都俾差佬拉

我講緊既係 對比 你回想一下以前係點先

食煙都身有屎咩道理

點解要走 ？

一向都知嫁啦不如直接罷工罷課罷市好過啦，人哋燒左70幾個地鐵站先至成功我哋呢？

曲嚟㗎？

係咪痴撚線 有冇彩到10月21點屌記者

一等人權法通過 應該set條死線 唔答應五大訴求就立即大幅度加強示威力度 好似智利咁 係成個地鐵站ko左佢 唔止係搞出面 所有中資重裝修 仲有所有保皇黨 屋企同辦公室 大裝修 人都捉埋佢打鑊勁 全港所有交通燈要壞哂 所有政府車燒撚哂佢 麻包所有 狗官 黑警。 做得到哂唔信佢唔跪低

有無人知大波man住尙悅邊座？係咪有老豆搵仔？

元朗呢家又影響唔到商業活動，如果今晚被捕，好唔抵